girlname=Урд&girldesc=Таинственная женщина с игривым, неустойчивым характером. Она добровольно продала себя, чтобы познать рабство. Опытный алхимик, но далеко не домосед.&image=Slave-Urd.png&gamefile=Slave-Urd.swf